！！！想帶風向反cup嘅入一入黎！！！緊急！！！

見到好多人好熱心咁去各大藍page留言
但係...

句句都好人一生平安
一睇就知係有問題之餘
仲會洗走好多有用留言

所以我懇請你地想幫手的話
like&reply本身d comment
或者自己花一兩分鐘打個comment

咁樣先會一生平安架嘛

最後
我冇嘢講

我無野講

推

我冇嘢講

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

推 我無野講

我

冇

嘢

講

幫推
問有藍絲親戚 group嘅巴絲

好人一生平安留來有咩用 打字都懶你比like就得
宜家好似洗版咁，成班on9

我冇野講！

手推

push到全世界睇到